吓咩話，你要我講個笑話?

我咪係個笑話囉

你幾真心都好啦

幾努力都好啦

幾重視都好啦

其實人哋一句話睇唔到，就已經將所有嘢化為烏有

靜啦

求屌醒

即刻收嗲 唔好係個嗲度

抵

借問聲抵喺邊 ??